G.E.M.呢個live勁正

唱台語都得 臨尾仲唱到喊 好有感情

唔洗爆高音都好好聽

gem都無人聽？